「跟進，厲害了我的鳩」幾時亮劍呀？

棋王講兩句

留名等睇亮劍